我個仔佢走火入魔阿！！

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

屌牙

你老母生個女就係支那女

屌

好惡啵清

好勁

佢個樣

我罰佢屌牙佢咪嬲尻我囉

笑左

衰仔

連公連

連燈仔仔